我估，支那係想餓死d香港企業等佢地跪地求大陸幫手

同當年cepa一樣

agree

求支那收購

唔跪都大手收購呀